得罪講句，三文魚係魚生界o既恥辱！唔服都唔洗來辯，因為你個口食開糞便

講完

ok唔好同我爭